頭先洗洗下碗聽到樓下有人大叫

頭先洗洗下碗聽到樓下有人大叫
見到有個男人係到街口大叫，踢車
激動到條囡都拉唔住
仲叫其他司機落車隻揪
有無人經過知道發生左咩事？

Lm

休班警索咗冰？

真係好癲
後尾仲想拎架餐點知拎錯左塊發泡膠